Zadanie 18:
        Napisać program, który pobiera od użytkownika ilość liczb N, a następnie wczytuje
        N liczb całkowitych od użytkownika.
        W następnej kolejności program powinien wyświetlić sumę największej oraz najmniejszej z podanych liczb oraz ich średnią arytmetyczną.